仆你個街, 黑警搞我地蘋果, 我地同你死過

跟我一齊嗌: 香港人, 報仇!!!
好嬲呀好嬲呀

圓到曲

黑警死全家

起下底啦，五毛黎